邊到換台幣最抵？？

點解去到台灣用atm 會唔同

123

312

去到台灣atm

樓主內文同題目唔同
因為個1邊用atm跟銀聯

最抵係去台灣去銀行換

其次係台灣用atm

再其次係台灣機場找換店

如果萬一去到台灣先發覺無開通海外提款，可唔可以係台灣打電話去開通

有無網上銀行
有既話
正常去到個邊發現無開
都可以用上網開番

整網上銀行即日搞掂可以？？